hea到仆街16k定忙到仆街20k

日日上連登睇youtube 炒股
hea到仆街16k
定去第間 忙到仆街20k

兩舊都係屎

梗係Hea 16K 然後炒股啦! 真正既金錢係來自股票, 而唔係人工!
最後財散人安樂.

忙嘅話

起碼要2倍人工

如果HEA到仆街20K
同忙到仆街25K呢?
人已經到30歲

樓主應該散緊，如果唔係點會諗唔炒股

壓力大到仆街20-25k
定無乜壓力16k

睇career path

無壓力hea 16k

梗係hea到仆街16k 再出去搵份pt可能仲多

20k，半年之後轉工

hea 20k
返工做自己野
投資做生意做freelance
難得有水魚個個月俾錢你去賺更多錢

hea到仆街
你可以用hea既時間去增值自己

緊係冇壓力啦
一日炒股 都賺到啦

真
炒股日賺都10K

美股

問題自己唔識搵錢
依家返工都係上連登玩下TG睇YOUTUBE等收工
諗緊有咩出路

真
以前唔識諗聽埋啲廢老話勤力啲升職加人工
今年見住班高層炒既炒走既走
小小事就warning想炒人cut cost
打工既風險唔會低過炒股
打工仲要交稅，俾mpf屈，俾家用
係屋企炒股，賺幾多袋幾多，唔洗上報稅局唔洗俾mpf，老母問家用就話無工返無錢俾
然後第二朝訓醒發現隻tsla又升又袋多幾雞usd
打成個月工做到狗咁都係搵個雞幾
返工又有壓力又要受氣又要應酬又要睇人面色煩到死
仲未計而家武肺迫人放nopay又扣咁幾千
咁我仲咁勤力做乜

成日想讀返個top up
但得個講字

講經咩 邊有咁多巴非特

上咗AAl 準備好 唔會去ifc

玩股票幾年蝕緊少少錢
自問唔識玩
已經放棄

hea到仆街40k

你要記住你嘅正職係炒股就得

下 top up 不如咪搞太多野

hea到仆街啦緊係，忙到仆街出50k都要考慮下

如果有信心搵到其他收入，梗係揀hea
或者諗下之後想點發展，16k 定 20k，邊條路會幫到自己鋪路

買faang tsla都夠賺

長揸分分鐘賺得多過短炒
爽係好爽 一日幾%上落
但圍返埋都係差唔多打個和
哂心血時間 自問廢

你唔上20k 可能就無30k, 40k 咁上.

星期一put 3690 call 1810

如果加埋炒股多過20k就緊係16k, 前題唔好炒到上ifc天台, 少過就20k啦
但20k使唔使OT? OT就不了

hea好辛苦 冇嘢做要扮有嘢做

而家忙到仆街40k

睇下有冇career path

40歲
hea 40k
忙 50k
點揀？

16k 但炒股

16K 不解釋

勁hea24k 定 冇咁hea 34k 好

hea到仆街 27k

定忙到仆街45k

34K

一日未去到自己舒服既人工
梗係忙D學多D野好
唔通你16K咩都無學轉份工會上到30K?

緊係hea啦，差4千可以做啲咩...
如果hea仲可以諗下其他賺錢既方法

20k
信我，16k個份做做下最後一定都係會忙到仆街
倒不如有大食大

揀近屋企個份

Fresh grad都已經20k up la

梗係忙到仆街$16k啦

炒股一定賺咩？
唔好聽人亂UP，有能力緊係響份工都搵多Ｄ。

睇邊間有得升
兩間都有一定揀前者

唔一定炒股 多咗時間做自己鐘意既野喎 未計忙到仆街即係要OT 除返開時薪 攞多4k都隨時補唔返

忙到仆街，然後夜晚唔訓炒美股

咁忙但無壓力 30k
忙＋大壓力＋ot（有補水） 38k 點揀

16k同20k係香港都係生活唔到，有得揀梗係hea嗰份，起碼放工搵第二人生

多左4k, 一年多5萬倒, 買唔買到樓丫?

人到30
Hea到pk 29k
轉工可以過30 轉唔轉

你買奇奇怪怪既股好難唔蝕

會早死

有車既話 做hea果份 之後間中揸下uber

20K

日薪？ 連登仔嚟講算唔錯。

16k la
hea先係王道呀

富貴險中求

問題係20k 有能力做得耐先再講

幾多錢都買唔到健康

睇你幾歲喇
忙既時間過得快d同多野學d
Hea 工好撚辛苦做到玩電話都玩到悶

人一生都係求安樂姐

屌 真係完全駁唔到

45k啦梗係

人地差得4k梗係hea, 你差成18k

睇30k頭定尾

係

hea 20k

認真問，唔該

全職炒股 返hea工做對沖

Hea

多DD錢, 大壓力帶來既損害, 補唔返

fg 一年
屌唔炒股跟唔上通漲

升職前45k 跟manager 唔使accountable
升咗manager 60k 要accountable

後悔升咗

屌咩 有樓有物業 hea 養生
無就搏埋佢 等下一代好過啲
easy

Hea上癮就做唔返野
日日做一兩樣簡單野然後就淨係諗食乜

是但啦
都係咁低人工

hea到仆街 返工做自己野freelance賺多10k都得

4k炒股都係返到啦

我仲迷惘 乜都唔識工程 坐office hea到仆街 23k
我轉出去可以學到野 忙到仆街 16k
你叫我點搞

主要股東
中華人民共和國財政部（26.53%）
香港中央結算（代理人）有限公司（20.13%）
香港上海匯豐銀行有限公司（18.70%）

病貓同HKEx 報名比人制裁

sorry 回錯post 自

唔介紹錢就當然hea

短炒嬴得多
輸得仲多

真係不如長線少少投資，都好過得埸空歡喜

你唔識咪用果段時間離學囉

有份工先啦ching

咁如果FG
hea到仆街12k同忙到仆街16k又點揀

多4千蚊,但忙到仆街,
個4千蚊對你人生有幾大幫助?

你做個份工既時候一定係度諗,點解唔少4千蚊舒舒服服

hea
都40歲啦,仲博咩吖

45K

十年後人工呢？

計埋炒股應該 600k

16m

幾雞usd tsla咁你本應該幾大

16k
做一年半載轉工
你12k要轉工應該都唔過16

hea到仆街30k

P 牌無得投
緊係hea 到仆街16k 啦

忙到仆街又大壓力 16k

Big 4?

16k 仲要咁辛苦 快啲搵路走啦

一定係hea 工

梗係前者
前提兩份工都冇野學冇得升又唔會炒

Hea同忙都唔係重點，學到咩先係

16k同20k 職位感覺上分別不大

hea, 搞副業一定追得返個幾K
副業起到頭之後就唔洗受人控制

揀fg 50k

16k hea到仆街人都長命啲又多啲時間陪屋企人

得20k 樓主唔係好有文化咩？

無人叫你all in
睇準個勢
keep住即日鮮有8~10%回報即刻收手

搵份hea既25k啦

兩份IN晒

日薪9億美金

做自己野

學下咩係股票咩係衍生工具

唔鐘意炒炒賣賣咪學下prog,code 個啲
run熟左自己接freelance幫人寫apps整網頁揼code

再唔係整網購平台/開網店
炒下玩具電話口罩酒精

再hea啲咪學定日韓法德越文
第日百國聯軍執行正義滅支那
都可以搵定後路幫聯軍帶路

接觸多啲其他行業既情報對自己/份工都有著數
一味埋頭苦幹自己個行 （非專業）
好似今年咁一炒起人上黎就仆街

返工本身已經係勁唔健康既行為

usd1300個陣買tsla
琴日1650放
都唔止4k

原來文化又係用人工嚟定
咁盞鬼嘅你

因為唔識收手姐
好似qq咁明知摸緊頂仲ff會再爆上走去入牛買call

忙到仆街20k
一入職就搵工
搵份再高人工啲而又hea嘅

30歲先25k有冇檢討下

一定win

hea到仆街20k

忙先多得4k

無 以為你起碼電影系master grad呀嘛

無經濟負擔就16k
想轉工加人工轉工再加人工就20k

未有

巴打做緊IT SUPPORT?

你點知

梗係hea到仆街啦 差得果4k 放工個人無咁攰仲可以投放時間係第二度
忙到仆街你番到屋企真係郁都唔想郁

無錯 讀完film所以咪乞食返嚟打返文員狗工囉
art school喎 我呸

Hea到仆街既工就會有一班扮傻偷懶既同事 日日對住呢班人好辛苦

仲等緊佢跌落12入貨

hea到仆街15k我都做

一定選擇hea。

20k照hea做

Fresh grad 50k先有資格做兒登仔
好似係

WFH開始炒股
頭一個月學嘢無賺無蝕
之後開始每個月袋兩三個月人工

真係唔知返工為咩

如果依家就緊係16K hea到仆街,再搵時間做其他野

16

以前份工做行街sales 日日返半日 返屋企同屋企人食晏 下午無野做20k
換左第二份忙到仆街行到無停40k
但想買樓無計

16k再打多份股票工 輕鬆4K

去到40歲
講真就睇你資產同生活環境 同追求乜架啦

第一 睇你仲想唔想上高位 m grade or above
上高位就肯定睇係舊人工salary
第二 睇你生活 家庭
第三 睇你資產 如果你之前投資果d全部都中高風險
資產又唔夠既 咁自己睇路
講緊未必係買樓 但至少屋企人有大病痛負擔到

hea
忙到仆街一年先多6萬，
不如舒服下好過,

忙到點先，
如果係晚晚通頂，
星期六日返埋工都做唔掂個種忙就27k算

以前我做design揾又係差唔多，
有~4xk, 高鋒期連續3晚冇瞓過，
第4晚瞓公司半日再連通2晚,
做到有三高， 仲入埋醫院

之後頂唔順， 去左中細firm hea,
雖然人工少一皮， 但起碼身體健康返

點解唔揾份 hea 50K既工？

點hea法？我之前返緊係一日做30mins嘢 其他時間玩電腦/煲劇 人工最少上到44k

見到就諗起自己上一份工：
忙到仆街，14K